(突發) 紅磡出現老解

驚佢老母！

我好驚啊

快d收埋張被先

後果自負
我返屋企訓

換下思路
放張被落地下引誘佢哋

後果自負

有冇用大陸粗口屌柒佢哋？

大家咁話

好驚呀—————————

笑左